大家入嚟放低自己嘅英文名

我先
Zorri
Hello,I am zorri.

我係hogan
大家可以叫我happy hogan

Leo

Edward

Edward Elric

Poor

Daddy

Zed

my name is Internazionale hello

Tom

Bye again rescue

Lomo

Hi , I am Rich